出盡飲奶之力, 「光復香港, 時代革命」「五大訴求, 缺一不可」「黑警死全家」「黑警正仆街」

叫吧！！！

0000?